圓底已成 入得！！！！！

係今日啦 入啦喂

琴日築既圓底今日已經完成左啦！！！！！

咪燈

ok 跟

邊隻呀？

死火

麵麵我知你想點利申係你group入面

股Joy了

。。。。

屌你

my god

又燈

走呀

冇講咪即係所有囉

入得

一次過燈晒所有圓底pattern嘅股

屌你圓底定雙底架

走鬼呀

大DODO!

預備轉跌

PLTR 會唔會死

Drop to zero

今晚好多人跳樓

你唔好搞事 plz

熊已入
多謝面神

長命百歲的麵

熊咗

圓底定圓頂呀
9988

都死死下
準備日日捱麵包

仆街啦

小米？

咁你收聲

屌你咩

雙底入面個圓底囉

麵麵~

drop to 0

收到 面仔屎眼洗乾淨未

come on

貼倉喇 得個講字 枉為大dodo

嘰嘰

痴線冇咗百五點

你入咗先啦

一眾基巴蒲頭唔該
號稱連登謝霆鋒
面神屎眼已洗乾淨求插

多謝麵神

die

三傻玩完

你日日都話今日

哇真係即跌

好在剛剛空倉了

一底比一底過

成條上升軌出哂黎呀痴線

燒山一野整爆拜登果個gif
可以改一個係麵麵一野整爆馬雲

一底比一底高

倒轉睇

你又唔講邊隻

2800

ching平時就專心D聽書啦

Mo la mo la

Up trend

Dllm
仲唔股災？

點睇小米停牌

應該有好消息 開番會爆升到傻

酒呀

熊呀

熊軍

恆指係咁趺
走呀! 買熊先

麵麵有冇MeWe

冇 新型fb?

跌

麵麵

走佬啊

跟少少先

圓?邊撚到圓?

配股價低過現價應該會跌

入啦問問問 洗唔洗用埋個圓規畫出黎呀

麵麵 開個MeWe group

麵仔呢排點呀

一陣研究下

燥到仆街

因為冇得R頭

二百七俾你燈到得返二百五

馬雲：麵神，你已經燈死左螞蟻，放過阿里，好嗎？
然後麵麵一野內功整爆馬雲

謝。麵麵

你收口會唔會死？

又中

係呀屌

大市跌 佢急彈！！！！

代表咩

支持

屌

啊里老竇已成歷史rip

baba
drop to zero

drop to zero

麵麵 我隻阿里俾你搞死咗

dodo

有方向

放過佢喇好嗎

日日出招
其他人我就一定屌佢老未
不過麵仔就算

出少句聲啦 個山頂好撚凍啊仆街

屌咩

BABA狙擊手

老母麵

麵出post前

麵出post後

OK
入熊

又燈爸爸

其實你條撚樣點解仲唔死
錢你又呃咗啦
仲嫌唔夠多？
日日仲要出post tum多d人上當
我今日就要拆穿你呢個垃圾騙子

準備午後暴跌

破燈

Ching今日輸左幾多，定係買左小米

我有內幕
媽咪面=幣少之流
佢後面有人操縱

巴巴得罪你d咩?
要日日都搞佢

搵唔返之前post過嘅麵麵gif

懷疑你睇電視睇壞腦

操控到美期油負數螞蟻上唔到市方新俠

不如算啦，唔好再燈，求下你

酒呀！

出得咁密

麵神又派錢

睇黎麵仔又中

冇交易圖此終信唔過

屌你老母

明哂

幾時先飛天呀

推呀！！